開直播傾計 call in 打機

邊緣
一齊打機